仆佢個街，上司講明擺工會秋後算賬！

話說今日醫護界罷工，原本某醫院某專職醫療部門有十零個罷，但後來上司竟以以後冇得升嚟恐嚇班後生，結果……………DHLM！

佢知道你係黃 你以為你唔罷就有得升？

不過都係賤

唔做政府咪做私院
人工又高又好做
出面請緊大把人

開名啦，連開名都唔敢，抵你比人壓榨

沙田醫院職業治療部？

True. 你同上司意見唔同，已經唔使升，罷唔罷工都冇運行，所以照罷啦

為左升職就放棄全部香港人？
你都係做撚返隻港豬算啦
你唔好唔記得，你用撚有幾多香港資源先有今日
我地都有供你讀醫㗎，屌你老母

我預左無得升
so what?

岩

唔封關連命都冇埋
到底升職緊要d定條命緊要d？

怕西咩, 醫護咁難搵人,去私人市埸冇咁辛苦仲要人工高一節

唔罷都落左小器簿喇

弱撚智
你唔返上司咪驚到腳軟
自己落場做

尋晚已經收到HRd封信啦 我就未撚驚過
炒我囉笨

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

開名啦屌

仲閪呀

呢班廢物歸天 個位都係要人坐

你估未來一兩代藍屍定手足多?

今次反送中 老中青三代全部CONNECT

哦

其實罷唔罷好簡單，係老細都會出趕嫁啦，升職做OT 1 咁緊要咪出去NGO仲升得快過HA

今日去到10點8都係得1000人登記左，就係因為有人係到登記左又縮，其實我地係condom 之餘，你地都唔洗擔心冇秋後

佢係政治審查 就唔會
因為一次半次罷工先唔升

而係你平時奶共奶佢鞋底奶得唔夠
都會無得升

奪回主導權，拉高層落馬，升職下個就係你

我中左既話實搵佢傾下計

PIN THIS LA

fc？
係咪開始搵人入嚟吹風無人罷

寶刀未老 拎code of ethnic 黎嚇人 自己最無ethnic

年輕一輩沒經歷過，不知道現在所有是幾代前輩努力，得來不易！
我們唯有再展示給他們看，什麼是專業精神！
難得有得從出江湖，真係有興奮！😅

亞哥你寶刀未老😉

生銹刀🔪😅

推到上熱門

佢緊係咁講啦 你罷左佢咪要返工

唔單只無得升 係恐嚇會釘牌

個高層本身懷疑冒簽都唔使釘牌 只係由manager燉落senior HA高層包庇佢

全行都知 fc ed
頂佢用埋啲濕鳩方法迫人唔罷
好撚賤
俾我就俾上報紙鬧爆佢

你講冒簽定二奶先😂

邊撚個二奶

擺得上連登就唔好小圈子
開名爆佢大鑊

再唔係專業移民都得

前途講緊十年八年後
唔罷工有冇命過到下年

咪玩啦 大把公院做幾年去私院 診所 ，真係貪公院夠忙咩

我覺得講左話罷都預左會花file 啦
如果未準備好就唔好話罷！
咁樣一朝早縮好影響其他同事士氣架！
有無諗過自私既決定可能會搞彎晒成個罷工？

樓豬吹風向叫人唔好罷話有後果

開名

你罷撚左未呀咁撚口響
罷唔罷係個人選擇黎
條命係你定佢架

寶刀咁想出鞘 罷唔罷工都應該出嚟落手做啦

通行都知你最鐘意簽名啦

自己身有屎都仲咁夠膽

準備傳到全香港都知啦

推上

蘋果記者
醫院高層懷疑有人偽造文書
犯咗刑事

係架係個人決定
如果當初佢地唔出聲話罷無人會怪佢地
然後今朝全部人縮沙？
當我地其他罷左既同事係咩？

師兄你明明知你又唔開
我開頭先ALXX

不過得罪講句 罷工驚比人炒不如唔好罷 唔好當係個人權利黎

我知姓Y_e

于

oh 咁同爆晒出黎無分別了

畢剌王宇文賢（559年－580年6月28日）[1]，字乾陽。周明帝宇文毓的長子，母親徐妃。[2][3]

大家溫下歷史

不推不是人

罷工實名際，要屌就屌柒工會

倒番轉
如果你係黃 你會唔會升你d唔罷工既藍絲下屬？

公院醫生最後都係去私院搵錢

我同意
不過咩香港資源同供佢讀醫真係九唔撚搭八

醫生護士驚搵唔到工？

古人都叫Alex？

咦 係唔係講緊某條魚
冒簽另一個senior既名呃OT錢(SHS)呢?
我唔係你地果行都知呢件事

Y_e生上司係仆街
你班SH綠色部門同事都係
背叛左其他有罷到既SH同事、其他HA同事！

考dh囉

樓主唔係吹風叫人罷
而係有高層以會釘牌去威脅員工唔可以罷工
但嗰高層本身懷疑犯咗刑事 釘硬牌 但懷疑有人包庇
要推上報

實名聯署都出哂名啦
你估佢唔會睇?
少一個就越危啊ching

命仔同前途相比 無命又何來前途

想睇佢仆街好耐啦 成日同另一位女高層公器私用

Pish

亞歷斯

孔子都叫Johnny啦

pin呢個

致沙田Occu 同事

唔好賴人

自己怕死就怕死

背叛就背叛

話左罷個時就無諗過後果咩

本身有案底？？

Agger!
SH其他同事都好不齒你地！

唔好內鬨

對準政權

你以為唔罷就有得升會唔會諗多左。。

推到比全香港人知啦

無內鬨
因為由始至終佢地都唔係同路人

正解

個所謂高層之前冒簽呃錢都無事
講咩都得啦梗係

推啊

佢當我地罷左既同事係condom

我睇到好嬲，出面成班OT個個都罷，係得你地SH ge因為老細講幾句而動搖。

齊上齊落? 醫護同心? 去返藍grp la

HA高層比政府高層更奶共係人都知

佢地話因為太少人所以齊落
仲好意思講齊落

Sh 高層從來都係得把口話一條船， 平時幾偏私幾搵笨， 你地自己知啦
跟本係做觀眾比機會高層朝夕相對！

有乜所謂
命都無仲講咩升職

it' FACT

大難臨頭各自飛

講左罷但淆底縮沙>>>>>>>>>>>>藍絲>>唔罷工既黃>>罷工

每個背叛我地既同事都會記住你地 你地好快變過街老鼠

一次不忠 下次你去到同佢地做野 可能會為自保推你好死

呢個職治毒瘤alxx yux

可否唔好再錯「罷」字

屌
正苦日日都秋後㗎啦
秋後又會影響咗件事啱定錯？

Good new!
We used 2 whole days to pursuance our 19 young therapists.
Finally all of them give up the strike and return to work today !
Please try your best to help them!
Miracle may happen!!!
💪🏻💪🏻💪🏻

Alex yue係wtsapp報捷
Dllm🤬🤬🤬

未唔做la其實醫護係專業人仕，大把國家要人

個老細冒簽呃HA錢都未比人算賬啦

得罪講句，呢班人仲衰過藍屍

你老母拋兩拋你就驚撚到唔敢罷
你罷得就預心理準備啦

就算唔罷都唔會升你哋啦，人地做咩唔升班藍屍聽教聽話？

俾人降職點解仲可以聲大大

開佢名啦

HA真係咪鬼做啦
有得升都唔到你
就算到你都要做到狗咁 做埋堆non clinical 嘅野
出黎輕輕鬆鬆搵仲好

哦。多謝你班沙田職治同事啦
如果罷工失敗左，你地成班罪魁禍首責無旁貸
影響軍心影響士氣之人

Alex

命都冇諗升職？

罷得預左唔升

你地團結d
一齊走or要上司走

氣full team 罷工上司連撈都無得撈

已fc-Ed

利申，一級職業治療師

//Good new!
We used 2 whole days to pursuance our 19 young therapists.
Finally all of them give up the strike and return to work today !
Please try your best to help them!
Miracle may happen!!!
💪🏻💪🏻💪🏻//

屌你，以上係某醫院職業治療部主管嘅勝利宣言

比人講兩句就嚇怕，同行之恥呀

果19個 .. 恥與為伍

非緊急服務罷先呀

完全侮辱左齊上齊落呢4 個字

有咩可能會無得升 佢直接請都冇可能請到咁多人fit上層既位

原來你地以為罷工冇後果架？係驚就一早唔好話罷我啲護士朋友真係預冇咗份工都要救香港人

你地咁樣出賣手足

去到而家2600個，但第1日有3000人罷，我好希望最終到呢個數就最好啦

前線手足好偉大。

圖又冇 打一句就深潛
你當連登啲人on9㗎？

靠個班垃圾真係蛇都死

講就大大聲 真係罷個陣就唔敢

作為SH同事
我認真覺得被當condom了

快啲開個19個人名 佢地就真係逃兵啦

比人知道佢地幾撚無用

可能佢過多一兩年就去私家搵銀呢？

之後邊個會記得

同意

呢行好細
做逃兵就要做一世

呢個時候其實唔好淨係鬧
一定有班撚樣膠層會用盡各種方法威脅
我地應該鼓勵佢地放膽去做
俾佢地知道全香港人都支持佢地
佢地就先有信心開始罷

高層冒簽犯法
細嘅就出賣手足
SH 可恥

唔升咪唔升囉

本身有幾個好堅持，但比成班人賣左，先費事做condom。佢地都慘既

威脅你條命 你一開始無諗過既？

係咪以為佢地會仲對你好好呀

讀咁多年書都無思考能力

唔撚係掛
仲以為小貓三四隻唔敢出聲都算啦
屌你老母19個人咁大團隊都比佢拋到?
喂SH OT係ward開會果陣好大聲好aggressive架喎
比返果份霸氣我地睇下得唔得

十幾個唔返再拉佢下馬 唔難

你睇黑警散仔惡到, 你同佢講一句, 你唔升我, 你自己做

比佢老母 做過一次逃兵你仲信佢地？

開名等佢地知自己幾on9幾無用

大把醫生/護士冒着被釘牌ge 風險都係咁罷。怕都未輪到職業治療個牌
利申：職業治療師一名

依啲咪廢 笑人地讀書少 起緊人地夠膽夠團結

驚條撚？
出去做私院/私家人工仲高過你個上司

+1 名都唔夠膽開，抵俾人蝦

擺工要驚秋後算帳不如唔好擺！？

擺工就係明知有後果都要擺，睇下邊個撐得奈

真 希望咁多位分返清 其實你地咁多細既先係莊
你睇下如果無晒你地 班大既死唔死比你睇

樓主上個post 2017年
上嚟開話醫護罷工會被秋後算賬更加似係恐嚇緊班心大心細緊嘅醫護唔好罷工喎

抵丫，縮沙咪俾人踩住上

你罷工又好AL SL又好，個名比鳩層mark住架啦。釘牌成行一齊釘，冇得升就預撚左。依家齊落，鳩層又唔會當冇事發生，更加對唔住齊上嘅手足，唔止OT，仲有醫生護士PTST etc。我係你地就罷撚埋佢，對得住自己先良心，醫到自己先醫到病人呀。

fc-ed 堅架 沙田醫院職業治療部丫嘛

我諗無一個醫護唔知有依個後果囉

洗鬼恐嚇

下面罷工，佢處理失當，佢就真係成世唔使升

個風向比人帶到。。。
係屌都屌左班膠層先，成班senior dm圍威喂咁多年
今次搞到手足無奈放棄，SH又贏！又可以繼續懶巴閉

push up

我唔知點樣叫無奈放棄 佢捉你全家定點

無得升就一定嫁啦 之前咁型唔係無諗過呀？

事實上係只要人多就無事嘛, 你地縮咁人地罷果D 咪食晒屎!自私L

個故仔作出黎嘅 點會有名

爬下文，上面有開名

內地人先可以做高層
親中先可以做中層
普通香港人不嬲做開地底泥

全部公司都係埋唔到堆已經冇機會升 > 如果上司係藍，平時都唔會埋到堆 > 升職機會 = 0
就罷啦

我諗呢個post 一定要出到曬19個人名先會停無人推

轉另一間升

開名啦！

其實度度都請人

成班SH OT比人撚狗咁撚
Miracle may happen！

讀咁多書都係on99 你估你唔罷就會升咩傻仔

mark低晒名啦

開名未

一個細部門引到咁多人diu, 勁

驚碌鳩咩，醫護大把國家技術移民
除非你有肺癆愛滋啫

之後佢死唔去先再講啦

你估你唔罷有得升咩

升唔升係睇下有冇奶鞋底 有冇閪俾佢屌架咋

occu? 本身都唔係essential得去邊咁驚罷工做乜 搞到要縮沙咁柒

你上司whatsapp報捷開唔開心呢？
Good new!
We used 2 whole days to pursuance our 19 young therapists.
Finally all of them give up the strike and return to work today !
Please try your best to help them!
Miracle may happen!!!
💪🏻💪🏻💪🏻

Alex yue係wtsapp報捷
Dllm🤬🤬🤬

成班SH OT比人撚狗咁撚
Miracle may happen！

讀咁多書都係on99 你估你唔罷就會升咩傻仔

mark低晒名啦

e家仲可以俾你地揀星期二三四五罷，
做人做狗自己諗

戇鳩
睇下到時上司係黃定藍多囉

一早講左 罷工 不如 習體辭職

搵工會，搵律師
工會的力量比你想像中大
攞法律嚟做武器

你罷唔罷工都會秋後算帳LO

真

你仲有二三四五機會係改變一世做狗 比人睇唔起既機會

提名埋瑪加烈醫院物理治療部

唔開名就當樓豬鳩up製造白色恐怖得了

唔罷就有得升？
係人都知醫院升職係靠識人 唔係睇表現架啦

Push
希望SH occu改過自新 俾一手料 公會

比人咁樣擺上枱，聽日一於罷工喇

將條撚樣個人資料pin出嚟啦

升職緊要過命仔

冇得升咪做老seafood 日日unun腳囉 驚乜

話罷唔罷 當手足condom
比藍絲更卑鄙

話明攬炒呀死On9

Push

你以為唔罷就有得升？
唔好搞笑啦
一日有佢係係度你罷唔罷都無得升

回頭是岸，如果唔係一世比人睇唔起

WA屌 當其他人CONDOM

度度都等人用 呢d post 係唔會令我驚架

呢D唔係內鬨
呢D係真逃兵
要軍法處置

你邊範

罷唔罷你都無得升
可以做就係留低慢慢整死佢

同意 由藍醫幫手頂住 夠做

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

東家唔打打西家，大把人爭住要你專業人士

呢19件傻西以後唔使出黎行都得
一日25仔一世25仔

BTW 咩叫DHLM

連團結罷工都做唔到，學人講革命

咪on9啦 大把人fc左

唔係醫生護士

仲有一個職業治療界敗類Sally Liu

邊間院？

企黃呢邊既醫護都應該有諗過走,純粹捨唔捨得

去私院做仲好搵

係 你死你事啦

唔好話升
佢知你唔係同佢同一邊
你連打份安樂工都有問題

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

個啲咪傻仔 讀完書出黎都唔識諗野既

知你係黃 玩鳩你添啦

最好開撚埋名 我地依邊都唔要逃兵

食兩邊茶禮

企硬
叫上司去前線隔離病房

東區醫院

呢條友冒簽攞SHS錢都出晒名啦
今日仲好自豪咁send出自己同事group:

“Good new!
We used 2 whole days to pursuance our 19 young therapists.
Finally all of them give up the strike and return to work today !
Please try your best to help them!
Miracle may happen!!!
💪🏻💪🏻💪🏻”

成team罷工佢仲有得返工先啦

無眼睇

同香港情況一樣
奶共就比錢途你比社會地位你
唔奶共有良知就一世做低下層
唔光復香港以後都係咁

上司施壓可恥
但原本打算得罷工嘅一早應該要預左架啦！
臨陣退縮更可恥！出賣手足，換自己前程
果19個人羞唔羞恥？

冒簽拉得

咁咪走囉，外面咁缺人手，你睇下邊個笑到最後？

根本升職都係講關係㗎啦。。
唔係高職位都唔使睇黃藍
但高職位基本都要講關係

比返封勞工處信佢囉

push

全世界大把要醫護。

都on9, 秋後算賬？

成班罷工呀，你過得到個秋先再講啦

屌你如你係醫護乜鳩呀，全世界都歡迎有技術人才

人都就死，還唸升職，有沒唸過點解抽完籤立即賠錢都走唔切果班咩心情，可能呢刻未抽到，但一日唔封，一日繼續妥協，啲人走走下都係會到自己比上面啲高層當condom，佢地咁偉大就自己去左前線啦。

呢友講嘢都九唔搭八，交左稅真係大晒咩

自己嘅前途就係前途
人地嘅前途就唔係前途
班細路嘅前途就唔係前途
唉

咩無得升呀 公務員條例講明罷工係炒喎 又呃人

_ _ ex

On99

Fellow 左五年就自動升AC la
Consultant就做到佢退休走左都未必有得升
驚hi 佢有牙咩

我夠膽講 而家班友縮住聽Alex Yue話
都係無得升架啦

倒不如一獲過罷佢老母攬炒啦
反正你地17個已經無野可以輸

利申: HAHO同事

篤條仆街上司出嚟啦
一定要佢去到邊都神憎鬼厭

你唔罷都得升，只有罷工先係出路，分分鐘拉埋啲高層落水

岩岩先過完個winter surge, 相信大家都被迫參與左唔少SHS, 不過估唔到有人會侵吞公帑。

話說5月係最後一個月有SHS, 綠色部門(職業治療部)
之前mark 左鐘數做SHS, 不過因為winter surge既長短根本冇人預計到，所以之前報左既鐘數就有剩錢，"偉大既"部門經理就假借cluster coordinator 既身份，包庇沙田另一復康醫院既下屬作虛假聲明（現任經理原為復康醫院部門經理，最近被升職至教學醫院任職）

大家都知道SHS 只限做自己醫院既case, 去第二間醫院幫手追鐘數根本唔實際，亦唔可行，依家就有份文件交左上HR 拎錢，話有班治療師係復康醫院收工後就黎左教學醫院幫手做SHS, 但奇就奇在，冇人見過呢班"幫手"既治療師，亦冇人handover 過d case比呢班人，據悉，有為數7-8 名治療師牽涉其中。

HA 既制度不嬲都麻煩，呢d 拎錢既文件一定要有人加簽vertify , 但出奇既係，有兩位教學醫院既同事，分別係一級治療師同高級治療師既名被人冒簽去確認另一間院既同事有黎幫手做SHS 。

原本成件事都可以瞞天過海，不過盡責既HR 同事係對返d 鐘數既時候發現左，仲傻豬豬以為係人地填錯時間，據悉佢地文件上填寫左開始時間係5:03 ,但係復康醫院好似5:03 先收工，0 秒直接黎到教學醫院幫手做SHS？ 人地教學醫院放5:20 , 咁點解從來冇人見過呢班治療師幫手既？ 最緊要既係個幾十個簽名係邊個簽既呢？
利申：個兩位教學醫院既治療師一個名都冇簽過！

就係HR 報左比HCE 知道後，有感事態嚴重，好似最後報左警，有高層就事件到過綠色部門，希望大家封口，意圖臭屎密冚，而HR 既態度亦一百八十度轉向，由最初積極幫忙，到依家左閃右避搬龍門，最重要係涉事經理到今日仍然照常返工，扮到冇事發生，請問公義何在？

今日可以比人冒簽SHS 呃公帑，聽日可以冒簽用公帑買野比自己，一個cluster coordinator 可以有過百萬公帑經佢手，一唸到呢到，即刻唸起香港依家都有同樣問題，大量超支工程係咪就係咁利益輸送晒比D 高層，係咪講真相就會被滅聲？係咪官官相衛，犯事既就可以逍遙法外？

#小學雞玩冒簽
#心很累
#社會縮影
#官官相衛
#咁唔ethical 仲有資格做醫療
#不徹不散
#寶刀未老

利申：幫友人post 佢冇ac

醫護真係驚閪
全世界都缺

出去私家醫院 診所搵得仲多 移民又容易 做咩公立同你捱

幫手push

推下先

先下手為強
佢有冇做錯野 篤佢灰
無就向老警學習

我想同所有醫護講，你哋嘅專業係好受西方國家歡近，要用專業移民，你哋排頭位。香港抽後算帳，唔尊重人材，你哋真係好多出路。

我100%支持罷工，努力

工會發展既好例子。香港工會仲差過外國70年代。

外國如果因工會活動被炒/阻礙晉升，顧主係有法律責任

拎將來嘅嘢嚇鳩你哋
即係佢哋好驚

到時有命先講嘢啦

好嬲呀被壓榨呀無天理呀
唔開名
一句講曬唔開名，我就當樓主係散播緊白色恐怖

下次錄音

唔開名啦
有風唔好使盡力
就算比人炒左都唔會開名的

香港人

供你老母咩
係唔係都要交稅架啦

邊個上司咁仆街，我哋都要秋後算佢賬

關鍵時刻唔好攪分化
班高層玩恐嚇 要脅
唔係當事人點明
我地要嘅係壯大勢力而唔係搞分化

SH嘅OT手足
當然我希望你地參與返罷工
但如果係逼於無奈放棄嘅，要拉埋班高層落馬，佢地做錯過咩，盡情爆料

btw 佢啲英文

你唔罷工可能要下世先得升職

唔罷工都會做錯野啦
好奇咩？

升職同條命，相信係人都識揀

移民一定得 澳洲半年搞掂

死同比人炒我寧願唔撈
祝你上司早日肺炎死

Tui

如果唔想日日喺白色恐怖之下返工嘅就更加要罷工！
今次已經冇退路，如果輸咗就會變成下一個國泰

移民

又唔洗咁講野既

追故真係辛苦
有無總結或懶人包

老老實實
唔得罪都得罪左
以後咪都係冇得升

熟情 忙我 十惡不舍
唔識字都做到OT?

呢類人死咗都唔抵可憐

Push呀唔好tldr
小總結:發夢聽到P_h 某DM Axxx Yxx 假申報
話沙_醫院d OT放工有去p_h 幫手shs開ot
仲冒簽p_h ot簽名黎approve
而家爆左出黎都冇事 冇後果仲做緊 報左警都冇事冇幹

推到佢仆街

推上熱門

醫護手足可能少玩辦工室政治
你洗濕左個頭而家轉軚一定只係俾上司當你爛頭卒碌過左呢關就算 以後一定唔會再信你唔會俾機會你
反而你繼續罷如果有日贏左都仲有一線生機

決定左就去到盡啦大家！

都唔係咪後果既，咪係咁易叫俾人由DM降落SOT 係咁易咁每個月無二千蚊management allowance 咁大把囉

有冇相

推到冒簽狗有報應

驚閪咩 佢搵到人先算啦
佢就係引你地自己內亂

道德綁架，垃圾
分分鐘嗰兩個回心轉意嘅同事都係假

都唔明啲人，post 都開埋，都仲唔開名，不如唔好開。

你有冇爬文架上面開哂名啦

我睇到#5
我係講緊點解開po 唔開埋名

Pin咗上司名出嚟未？

爆哂d垃垃上司高層出黎 等佢地感受下白色恐怖
睇下到時邊個驚d

OT老屎忽好撚多藍
老老實實. 出面大把工爭住要
interview都唔洗
人工仲高過HA勁多

上面啲巴打話咩罷工合法唔炒得
病假唔炒得之類
唔好ON9, 從來炒人都係用其他理由
長遠睇咪撚做公營啦

老老實實,今場仗打唔贏,大家都自己諗定移民出路啦,仲喺度搏升把撚咩
大家齊心D啦

團結先有希望，佢就係想分化

SH 仲要係精神科
超級非緊急
平時打個風放個聖誕新年都無人返工

都係果句
出面大把工, 又唔忙又高人工
連工都唔洗見, 驚乜撚

做多過三年HA果啲好多都有種奇怪執著
唔怪得老屎忽咁多藍絲
佢地就係靠呢啲綁架要脅逼人就範

OT救死扶傷唔好再吹大啲

平時新年聖誕打風佢地第一個走
屌你老母啦清潔阿姐都未走,佢地走先
咁咪死好撚多人?
救死扶傷你打風紅假咪放假囉

依位OT錯字可以再多啲

輕輕一推

推